覺唔覺班恒大仔學人著綠袍真係好羞恥

首先 綠袍唔係比你地班低賤恒大仔著 你地係完全著cheap晒
真係同沐猴而冠一樣
你會唔會因為自己食完屎之後好開心 去著件西裝？
恒仔著得袍 都係兩個原因
1.開心 讀恒大呢d低賤course仲覺得開心 九成智力有問題 唔知個醜字點寫
2.覺得威 邊撚到威？
所以 恒大仔著畢業袍 真係一個唔知醜既表現

畢業袍定綠袍呀
不過aggar恒大仔真係好撚柒

係

恆大呢d垃圾學校根本冇開post屌既價值，算啦樓主
你咪由得佢地圍威喂

什麼恆大？股票嗎？

屌 恒大仔晚晚開p屌女
最低賤係果班比恒大仔抽插的雞

恒大仔畢業個個都脫離青頭仔 樓主你就繼續自己打飛機啦

綠袍都唔比人著